[蝻亞狗死全家] 蝻亞男女反轉港鐵車廂 食煙推撞踢幕門

一班南亞裔男女喺中環夜蒲之後散band，唔知係玩到未回魂，定係漠視規例，竟然喺港鐵車廂食煙、推撞，仲要踢幕門，唔係覺得自己咁樣好型吓嘛？讀者Thomas噚日(2日)朝早6點幾，喺蘭桂坊通宵夜蒲後搭港鐵去旺角，佢同嗰班南亞裔男女一齊上車，目擊晒佢哋惡行。

其中3個男嘅坐喺Thomas對面，中間着住黑色西裝外套、黑boots、手戴粗金鏈好似「大佬」咁款嗰位，竟然喺車廂食煙，其間支煙跌咗落地，佢非常慳家咁執返起！鏡頭一轉，嗰班男女突然同另一班南亞裔男女嘈起上嚟，兩班人你推我撞，車廂入面嘅乘客急急腳避開，雖然聽唔明佢哋嘈乜，但聽語氣都知好重火藥味。

呢個時候，列車去到油麻地站，已經廣播please stand back from the train door，準備閂車門，煲煙男一幫五人急急轉身落車，其中染橙色頭髮嘅同伴仲回頭向對方手指指，同行金毛女伴用力拉住車門，令車門彈返開，橙髮男仲一腳踢開月台幕門，等「大佬」可以落車。

橙髮男跟住「大佬」行出月台，當佢哋以為用咗最有型嘅方法離場嗰陣，其餘兩男一女同伴就落唔切車，車門又閂咗，金毛女邊拍車門邊爆粗，橙髮男又試夾硬拉開車門，金毛女都唔弱幫手齊齊令到車門再打開，終於齊齊落車。未到站嘅Thomas聽返仲喺車廂嘅另一幫男女講，兩班人本來唔識嘅，但前一晚夜蒲嗰陣佢哋曾經嘈過交，點知喺港鐵狹路相逢，有人撩交嗌。

港鐵就話冇呢件事嘅記錄，亦冇收到乘客報告，唔清楚實際清況。但都提醒乘客港鐵範圍嚴禁吸煙，車站當眼位置已經貼咗不准吸煙告示。如果乘客見到有人喺鐵路範圍食煙或行為影響到其他人，可通知職員採取適切行動。

點解條友唔直接報警

蝻亞狗死全家
香港人垃撚圾 淨係識影相放上網

好似上次俾ko個d人

一係報驚，一係call馬打柒佢地啦，影影影，影你老母咩，東亞病夫，屌你老母黑人就話唔撚夠打姐，南亞都淆青

食下煙都歧視我地

鐵狗夠膽捉呢啲人咩？最叻咪捉毒撚

香港人~ 捉手無寸鐵偷野偷拍咪威風凜凜囉

對蝗蝻蠙 ? 縮撚到入老母閪

港鐵就話冇呢件事嘅記錄，亦冇收到乘客報告，唔清楚實際清況。

平時啲波板糖人呢？車cam站cam咁啱死晒？

見到係蝗或蝻會自動斷片.

上1面連登仔

張超雄話ok就ok

呢班垃圾生物

真係好撚慘，嗰邊日日放150隻蝗入嚟，另一邊難民之父又引晒啲蝻亞狗入嚟
我屌

叫張超雄去調解啦 屌你老母

話呢班冚家剷好過大劣人個啲連登仔呢？？

係咪ust南亞狗呀

呢啲唔係一般蝻嚟

凌晨2點都有波板糖人?

就算有都唔敢檔啦
大佬 我打份pt波板糖人4,50蚊1粒鍾同你博命?

壞車 還壞車,依到太多小朋友扭計式訴求 以為個師奶PT會同你博命

thomas一定係死毒撚

雄哥啲𡃁嚟 調乜嘢

邊到有話叫個波板糖人去制止佢地...

我都寫明港鐵話冇紀錄嗰段，當然係話嗰啲人見到實有報上去，結果港鐵扮唔知啦...

影完拿拿臨放上連登 Facebook啦 報乜撚野驚姐

無相你咪又會話無真相,企係高地係型啲

上等人：蝗
中等人：蝻
下等人：香港人

張超雄死全家啦

廢鐵平時恰鳩學生就咁叻
對住蝻就扮睇唔到

@張超雄

睇相都最少5個叉佬,可能呢度d人真係慣左一個打十個

無論搵月台仔定報警 最後都會放佢地走 因為少數族裔=社會被欺壓

去到現實就..

捉你飲水

報警唔會理，警犬都唔識英文

香港被滅就有

南亞狗犯罪無得輸

由於富豪早有防範，及時發現該批形迹可疑的南亞裔人士，相信已成功阻止對方作出進一步行動。對方眼見事敗，即棄車而逃。警方接報後於附近拘捕二人，又於現場疑人乘坐的私家車內，搜出三把牛肉刀，未知對方是否意圖綁架。惜認人時未能認出被捕二人，警方只能放走他們。

報警好似仲低風險過拍片

大家知唔知平時捉到南亞扒手就奶野
飯民律師殺上警局搵位屈你歧視,話要見你上頭

你香港人想求公民黨幫?
下世la

我識幾個南亞仔都好好人，係咪個別問題

車廂入面嘅乘客急急腳避開

睇到呢度火滾，你唔出頭都唔駛急急腳避開掛，氣場都輸撚到反白眼

垃圾蝻亞狗 呢種垃圾存在唔係問題 問題係死返去自己個垃圾國家 咪撚黎香港 屌你老母

平時去上水踢9下水貨客就識 呢d緊係扮睇唔到啦

屌

雄起來了
最大黑幫

地鐵啊叔喺時候又出嚟打返獲